中印戰爭，印度會唔會打香港架？

驚喎我好

當美國透明?

冇軍事價值打香港托咩

打機都知先攻軍事重鎮啦

仲以為會有國家跳出來譴責下支那添 等咗成日乜事都冇

咖哩導彈買邊個
美定俄？

香港有錫克教架
反問大陸有冇

唔好再問打未！中印邊境戰爭 - 戰敗國：中國

想佢哋繼續打就唔好俾機會佢地唔認自己係戰敗國！！

打香港=中國無左白手套

唔會

支那幾日投降

割左香港俾印度

金融中心，對外窗口，就算冇軍事價值你覺得有冇攻打價值

美國都需要香港，中共更加需要，所以唔會打香港

中國需要香港，印度點解唔更加大力打，至於美國點需要香港我就真係睇唔出啦，需要香港既話一早就唔會威脅取消關係法啦

你會影響到美國一哥既利益，國際金融中心唔係流得虛名，聰明仔美國同香港日晚倒轉嘛，美國休息，香港開工，一停全球都閪淋，無理半生意。股市更加唔可以話停就停。取消關係法你去睇下咩條文包唔包晒美元同香港勾同埋美國淨係收多啲關稅唔比中共以香港運輸出口，唔係做咩馬頭無貨，但係恒生指數都無停股，聰撚明大師我要跟你學野